年輕人自殺，肯定係無做好生涯規劃

應該好好規劃下未來，諗下自己有咩出路
郁d就頂唔順壓力自殺，死廢青

係，老豆老母冇做好生涯規劃

rip

岩牙

標題唔好用年輕人啦
指名道姓又如何